關於初選一個問題

睇緊初選論壇係度諗
萬一所有候選人dq曬
仲有咩好做？

海外立法會

呢班人係有齊曬真。香港人既民意授權
萬一比港共dq都唔好浪費
攞住香港人既民意授權行前多一步！

推到比候選人睇到！

自推

求下大家幫手推
或者拋低意見

人啊！！！

求下大家入黎啦

Push

推啊！

唔好掛住bno先啦
救下香港啦

.